覺得自己慘，覺得世界欠左自己，覺得冇人錫自己，就係你長大之時

因為係真相
細個冇勇氣承認既真相
there's vultures and thieves at your back
就算老豆老母、另一半
都係你既敵人
就算你未必視佢地為你既敵人
全世界都要與你為敵
就算你未必同全世界為敵
邊個都唔好信，自己都唔好信
呢個世界
你以常理黎猜度佢
已經死左九成
你冇得同佢鬥
佢要你死
真係一隻手指捽死你
世界永遠係一座戰場
世界唔會因為你感恩、知足而多謝你、善待你
反而要係你手中搶去你僅餘既一切
跟住再屌你做咩唔努力
係你解釋求饒之際
再揮刀解決你

冇欠右？